好多功課未do.......................

收皮啦

行路啦

又話請我食早餐 臭撚

羊仔 打LOL?

係床啦 who a u

幾時呀

小埋

有功課做真係好

oh goodnight

我係羊妹呀

妹LLM

project + essay + test

飽左啦